《我不會明白你的心》

《我不會明白你的心》

我
我不
我不明
我不明白
我不會明白
我不會明白你
我不會明白你的
我不會明白你的心
我會明白你的心
我會明白你的
我會明白你
我明白你
我明你
我明
我

你好屍人

兩個on9

三個了

唔見既

勿念

請打開手機自拍功能

好彩用緊辣殺sony

屍人本人本詩人

Sony辣殺但耐用，
我另一部電話是z2，
出用到今時今日無壞只係換咗粒電

等緊出xzp 2

死忠？咁似我表弟 ，
佢z5一年未夠壞咗，
之後又sony

hi 表哥

夏天到了，你部機熱唔熱，如果太熱幫佢沖下涼！

sony 部部都熱架喇

我朋友話用zx唔熱𡃓

睇下開咩左d咩

打3D games

唔知嚕

其實sony呢樣野改善咗，不過佢個system 真係差少少！

會唔會離左題
sor

是但啦 你有無想明白嘅人？

ex

錯過了一步步走進她內心的機會，
此時她心中的那一道門已經關上。
不要緊，你知道心門鎖匙在那嗎？